緊急 老母痴左線

佢突然對着窗台扔左四次，銀仔跪係到扔

公定字？

扔出街？
如果係既話真係痴線
幾個銀仔可以用黎搭車

原地

快d搵對筷子夾佢中指

大叫一聲 屌我老母臭化閪惡靈散退如果唔係屌埋你老母

老母撞邪

我前幾日又係係街見到個女人係商場customer service 叉電位到玩呢樣野
佢仲玩得好開心

係咪咩邪教活動

睇實啲 鎖好門窗

仆街

你嚟

啱啱叫左兩次，Work唔work？